20200725 我愛中島健人

多d上音番
今日9點前都唔愛kenty住
琴日我勝利b大勝利好鐘意呢個look

好可愛

琴日全員都大勝利個個都好好睇

除眼鏡又變返kenty

摟主個名 個member 生日快樂

真係好靚仔

利利呢個頭好睇

多謝18歲啦佢

仲有兩年就成年啦

樓主都好靚仔
不過我係唔會變心嫁 雖然我係由keito過檔

螢光綠色嘅衫都carry到 好癲